Este es un repositorio con fines educativos a continuación un indice del contenido
# Carlos Gutiérrez
## Indice
1. Para ver mi biografía/presentación
[presentacion](PRESENTACION.md)
2. Para ver el REPORTE que roles se puede asignar en GitLab
[reporte](REPORTE.md)